篤灰熱線send蓮蓬相 鬼相會點？

會有咩罪？

send咗 sor

錯

網絡世界行為不檢

輕則不誠實意圖取用電腦罪
重則襲警

隔住個mon襲警 衰在我又信佢真係會咁講

講還講唔好po相.jpg

send錯電話唔得呀

阻差辦公

唔覺意爆約同警嫂同另外兩個手足4P咁點好？警嫂話中秋佢注定一人